% Title Page

\begin{titlepage}

\begin{addmargin}[-1cm]{-3cm}
\begin{center}

	\vspace*{1cm}

	{\spacedallcaps{VRIJE UNIVERSITEIT}}

	\vspace{2cm}

	{\spacedallcaps{\myTitle\\\medskip\mySubtitle}}

	\vfill

	{\spacedallcaps{ACADEMISCH PROEFSCHRIFT}}

	\vspace{0.5cm}

	ter verkrijging van de graad Doctor aan\\
	de Vrije Universiteit Amsterdam,\\
	op gezag van de rector magnificus\\
	\myRectorMagnificus,\\
	in het openbaar te verdedigen\\
	ten overstaan van de promotiecommissie\\
	van de \myFaculty\\
	op \myDefenceDay om \myDefenceTime uur\\
	in een bijeenkomst van de universiteit,\\
	De Boelelaan 1105

	\vfill

	door\\
	\vspace{0.25cm}
	{\myName}\\
	\vspace{0.25cm}
	geboren te \myPlaceOfBirth


\end{center}
\end{addmargin}

\end{titlepage}
